---
title: Woensdag 11 April
date: 2018-04-11
---

Vandaag hebben we het in de ochtend uitgebreid gehad over den eisen die er gesteld zijn voor de vierde design challenge. Hierna zijn we gaan onderzoeken en begonnen aan het maken van een prototype en het testplan hiervan.